有冇手足有睇時事台呢個POST

痴撚線勁好笑